屌你老母。。。莊土東仲屈過DDG

曼聯賣佢做咩

廢囉

莊士東應該取替pigford做英撚第一龍

超越賓科未？

屈撚到

曼聯出產去西布廟，佢兩個條career path一樣

燈，屌你

屌唔出迎

Kane

賓 好燈

樓主對唔對得住阿仙奴

賓特拿我屌你老鼠！！！

屌 拉啦

樓豬熱迷

樓主熱狗

拉啦 屌

下佢熱犬

拉啦

下站去屈仔接班